# Documentation de l'installation Proxmox
Vous trouverez ici toute la documentation relative au déploiement de Proxmox.

# Table des matières
1. [Introduction à la virtualisation](introduction_a_la_virtualisation.md)
2. [Installation des hyperviseurs](installation_hyperviseurs.md)
3. [Système de fichiers](systeme_de_fichier.md)
4. [Cluster](creation_cluster.md)
5. [Sécurisation](securisation)
   1. [Sécurisation des accès aux hyperviseurs](securisation/systeme_authentification_base.md)
   2. [Sécurisation des conteneurs / VM avec Ferm](securisation/template_ferm.md)
6. [Haute Disponibilité](haute_disponibilite.md)
7. [Système de sauvegarde](sauvegarde)
